{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041276",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64444&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대천골든비치펜션"
    },
    "text": "様々な客室を保有しているこの宿泊施設は海と徒歩2分の距離に位置しています。 周辺にはスーパーやコンビニもあって便利です。 ゲストハウスではパーティーも楽しめます。 大川海水浴場は徒歩2分、大川レールバイクは車で3分、保寧石炭博物館は車で25分の距離にあります。 入室時間は5:00で、退室時間は22:00以降です。 すべての客室は禁煙で、無料Wi-Fi提供及び駐車が可能です。 Aルーム、Bルーム、オンドルルームという3種類の客室があり、調理はできません。 バーベキュー施設はあり、炭とグリルのレンタルが可能であり、4人基準でバーベキューの利用費用は20,000ウォンであり、追加人数がいる場合は1人当たり5,000ウォンずつ追加されます。 しかし、最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 また、客室内では火薬や爆竹などの火災危険物質の使用が禁止され、その責任は利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、ペンションの事情により上記の情報が変更される場合があり、繁忙期には一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "この宿泊施設は海と徒歩2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはスーパーやコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "どのようなパーティーが楽しめますか？",
            "answer": "ゲストハウスではパーティーも楽しめます。"
        },
        {
            "question": "どのような観光スポットが近くにありますか？",
            "answer": "大川海水浴場は徒歩2分、大川レールバイクは車で3分、保寧石炭博物館は車で25分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5:00で、退室時間は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "客室内で禁止されていることは何ですか？",
            "answer": "すべての客室は禁煙で、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "すべての客室は無料Wi-Fi提供及び駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー施設はあり、炭とグリルのレンタルが可能です。バーベキューの利用費用は4人基準で20,000ウォンであり、追加人数がいる場合は1人当たり5,000ウォンずつ追加されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で禁止されている火災危険物質は何ですか？",
            "answer": "客室内では火薬や爆竹などの火災危険物質の使用が禁止されています。その責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "繁忙期には何か料金が変更されることがありますか？",
            "answer": "繁忙期には一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 378,
        "QA": 472
    }
}